%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{aehnliche Matrizen}
\begin{flashcard}[lwu25yfe]{aehnliche Matrizen}
	\begin{definition}{"ahnlich}
		Zwei Matrizen $A$ , $B$ sind "ahnlich $A \sim B$, wenn es eine invertierbare Matrix $S$ gibt, sodass
		\[
			S^{-1} AS = B
		.\]
	\end{definition}
\end{flashcard}

Aehnliche Matrizen stellen die gleiche Abbildung bezueglich unterschiedlicher Basen dar.

Aehnliche Matrizen haben das gleiche $p_{A}$ und die gleichen JNF.
\end{zettel}
\end{document}
